an機有d字出唔到

個出post條友個名係出面睇會唔見左兩隻字

渣ga

應該係你部an機未update到有新emoji個版本
呢啲亂碼係代表題示唔到嗰隻emoji

Test吓先: 👴🏿👵🏿
Sent from Android

你部機 outdated 啫
Nexus 5X 7.1.1 表示睇到晒